下一隊開記者會既球隊係邊個高官/部門？

近日第五屆香港特別行政區政府球賽，鬥得十分激烈。
繼盧Sir、林太同阿超後，梁生又再加入混戰。

盧Sir帶領既畜龍隊威到街知巷聞

仲有同盧Sir叮噹馬頭既林太有信心三年內奪冠

雖然阿超唔想參加, 無奈場波因佢而起冇法啦

鍾意買魚蛋落前線探醫護人員既梁生亦都唔汁輸, 決定玩埋一份

下一隊係邊個呢？而最後贏家到底係邊個呢？

部份改圖源自其他巴打